{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_062476",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075795?place[place_type]=GID&place[gid]=1075795&place[latitude]=37.9373050036&place[longitude]=127.5427909499&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 반딧불펜션(개별바베큐,MD추천)"
    },
    "text": "加平ホタルペンションはペンション内に滝があるよ、栗。 日中は涼しい水の音が聴けます。 ペンションでは自然と近くで楽しむことができ、個別バーベキュー場があってバーベキューを楽しむことができます。 澄んだ空気とともに心と体が安らかになるのを感じることができます。 周辺には1級水に住むコウライケツギョとヤマメギが生息する渓谷があり、自然環境が美しいです。 ペンションの名前のようにホタルが夜空を彩る風景が美しいです。 ペンション内に出てくる水は100メートル地下岩盤水で健康に良い水を飲むことができます。 スーパー送迎が可能で、季節によって簡易プールがご利用いただけます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 最大人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、入室できなかったり、払い戻しはできません。 ペットと一緒に利用可能であり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 予約及び利用時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内での喫煙や無分別な娯楽、飲酒は禁止されています。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされることがあります。 客室と周辺施設を利用する際、個人火器と直火方式の調理は禁止されており、喫煙は許可されません。 周辺にはさまざまな観光地があります。 駐車可能なスペースがあり、渓谷や周辺の自然を楽しむことができます。 客室は草の葉の森、ハヌル森、華岳山特室、A棟で構成されており、基準人数と最大人数が異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "加平ホタルペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "加平ホタルペンションはどこにありますか？"
        },
        {
            "question": "ペンション内の滝はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ペンション内の滝はどのような特徴がありますか？"
        },
        {
            "question": "ペンションでできるアクティビティは何ですか？",
            "answer": "ペンションでできるアクティビティは何ですか？"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺の自然環境について教えてください。",
            "answer": "ペンションの周辺にはどのような自然環境がありますか？"
        },
        {
            "question": "ペンション内の水はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ペンション内の水はどのような特徴がありますか？"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？"
        },
        {
            "question": "ペンションでの追加料金について教えてください。",
            "answer": "ペンションでの追加料金について教えてください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのペットとの宿泊について教えてください。",
            "answer": "ペンションでのペットとの宿泊について教えてください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの青少年の男女同室での宿泊について教えてください。",
            "answer": "ペンションでの青少年の男女同室での宿泊について教えてください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの予約に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンションでの予約に関する注意事項はありますか？"
        },
        {
            "question": "ペンションでの施設物の毀損や紛失に対する責任について教えてください。",
            "answer": "ペンションでの施設物の毀損や紛失に対する責任について教えてください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの客室内での禁止事項について教えてください。",
            "answer": "ペンションでの客室内での禁止事項について教えてください。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地について教えてください。",
            "answer": "周辺の観光地について教えてください。"
        },
        {
            "question": "駐車可能なスペースはありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースはありますか？"
        },
        {
            "question": "客室の種類について教えてください。",
            "answer": "客室の種類について教えてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 528
    }
}